麻雀開枱

麻雀友集合
日日開枱
10/20 20/40
有意pm

pmed

你留tg比我？

俾個Telegram名你
angelli1234

Pm